劉兆佳：中央不排除再就網絡安全等立法！

放風

一次過立哂啦

不誠實使用電腦

佢講得出即係唔會立
呢條廢柴連廿三條風都收唔到

佢哋真係唔驚外資撤資

越癲越好

係就快，到時買埋衛星天線自己做民間ISP

以前覺得無可能，但依家覺得全港禁網將會出現

共匪派燒山

唔俾香港人上網即係想全民上街屌柒政府

點解要咁驚智慧燈柱

可唔可以幫佢同外國人講
好走啦

殺到來

加速加速

正呀,我就係要呢D

有危先有機

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

唔立正契弟

佢次次都出來9up, 真係好做

劉真係9up無次準

開天殺價無撚用咖，夠薑就一次做晒佢

大家準備以後由google轉百度，youtube轉愛奇藝，冇得login pan/steam

個附件就黎厚過原本基本法條文架啦

得閒出黎證明你未死
不過渣渣林快啲一次過立晒佢唔好分幾次啦

成本支那法例附落去就攪掂，
痴q線

我覺得有兩個可能
1. 土共對美帝用香港郁佢既恐懼遠大過本港外資既價值
所以寧願毀滅香港, 都唔比美國用黎做橋頭堡打返強國

2. 佢或者已經同好多外資傾好數
有時唔好睇到資本家咁有良心, 或者咁抗拒中共
你睇下Google 點對黃色youtuber玩黃標, 又睇下FB點暗地幫土共
再睇下琴日定前日美國商會UP乜, 侵仔叫美國資本退出中國巿場, 美國商會係咁話唔得, 成本好大等等拒絕

就嚟要熄登

講經咩

直接拆關口囉

9up 狗

第日係不誠實使用大腦

都無咩所謂啦

事實證明支共真係要做野係唔會放風，係得李家呢D極有錢佬先會知

屌 直接宣佈做香港省算啦

李家賣得既野千祈唔好接
買就跟機買下ok

齊齊攬炒

係就快啦
口交完未呀？

呢排共匪癲撚咗

封FB IG thx

熱烈歡迎一國一制

攬炒啦。講真，唔立，佢都做緊老屈亂拉人，同立左法有乜分別？係比啲黑警光明正大老屈你

趁宜家好backup定啲av J過世

黎啦 屌你老母 支那

直接收返香港啦

無錯呀

即刻無得上連登 被逼放棄做宅男

仲有會趧走對中國不利既外資

Good job ar

商家根本個個都吸14億蝗的毒吸得好high

一炮過啦, 唔好再滾水煮蛙

實名制

點解會咁諗
外資直接投資中國都敢啦

真封登

乜撚嘢基本法研究會吖嘛
咪喺屋企自己FF當研究緊囉

唔洗分開幾日傾啦
一次過通過哂
反正全世界都知係扮討論然後投票

快快快

Google 我想講唔關事

「黃色」係應該落咗去色情keywords 度

無facebook 無youtube
班底層藍絲仲唔發癲？

不論孰真孰假 係咪應該討論定一但禁網之後用咩渠道去溝通？

外資gogogo

支持

將防火牆直接覆蓋埋香港搞掂

係啦係啦
快撚柒啲啦

佢d風

好野 反正連登都係一毛收留所啫
無分別

係就快啦

牆內版Youtube & facebook
到時黃標都唔洗搞，只比佢果班KOL100

得啦得啦 一次過黎啦

我地攬炒唔到的野 一次過幫我地做曬
支持一國一制
我係中國人呀hi

連登

好驚呀

鎖網呀，好似大陸咁呀。

一國一制啦

搞咁多嘢把撚咩 直接一國一制啦屌你老母 晒我時間
特首變市長 拆關 取消港元 普通法變大陸法

唔明白點解仲有人會理劉兆隹呢種廢柴？

有冇link

人滅中共匪 全黨死光光

人滅中共匪 全黨死光光

人滅中共匪 全黨死光光

快攪炒

直接宣佈一國一制啦

公司班藍絲開心到仆街

吊你老母豆沙喉佬！！！

我地應該開心
我地逼到狗急跳牆
急就亂, 亂就會錯

急不及待想用用Starlink了

澳門都上到外網
睇黎係以言入罪之類 唔係封網

劉兆佳指，今次中央政府為「港版國安法」立法，是要針對當前國家安全隱患與威脅，因應現實情況堵塞漏洞，而其他手段包括《基本法》23條立法仍然會做。

健康衛生、網絡安全亦需關注 有需要未來或立法堵漏洞

劉兆佳又指，以全球來看，國家安全立法是永無止境的過程，過去可能是針對間諜等事件，但近年在其他範圍已有人提出國家安全問題，例如金融、健康衛生、網絡安全、技術、食品安全等項目，如有需要，未來亦會就這些範疇的國家安全漏洞立法。

不誠實使用人腦

唔洗話明攬炒嘛
梗係等左膠白鬼都中伏啦

親共版燒山

澳門係基本法23條和自己的網安法
現在係中央空降
一定勁過澳門
仲有成班連登仔去美國白宮要求制裁中共
中共仲唔發瘋鎖網
以下網中共最想鎖
1）本登
2）Telegram
3）Twitter
4）白宮的 We the People

以排大家笑得咁開心
今次中回力標啦

請多三萬個網絡黑警保就業

我已經準備好同小粉紅鬥紅

沒收曬佢地係香港資產

一次過黎啦
快撚d唔立正契弟

唔做死全家

係就一次過 唔係又做d唔做d

唔好吹

不誠實使用大腦

下乜佢覺得我地無預過呢個問題咩
阿婆都知嘅嘢使佢教

世界開始瘋狂

驚閪丫 快撚d立

中央好似唔識劉兆佳呢個人

呢條友只係不斷執口水尾刷存在感，我唔覺得佢真係接近到消息

你係就快，唔好拖完又拖垃圾

係就快啦, 一次過立法, 乾手淨腳, 咪拖泥帶水, 係度妹下妹下

ok 你話事啦

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽。

請訂閱

講乜鳩

快d

完全跟agenda走. 黃色經濟圈之前係惡法, 之後都係惡法 俾d surprise黎喇咁行法, 單眼佬都知. 一齊加速主義, 香港無晒西方文化

下次再立啦
佢一早係個遊戲出面
坐井觀天
689都準過佢

李嘉誠真係好勁

佢同燒山東邪西毒

係就嚟呀
唔好嘴炮呀

佢講唔會中

美國唔排除會收返香港

行得國安法佢都係想一次過立囇
BTW IT業可以收皮

講關於大陸政情嘅野, 劉兆佳呢條友真係差唔多最撚廢

劑劑都好似傳聲筒咁, 一係就鳩up靠嚇

支持
有咁嚴得咁嚴

港豬無得上FB IG打卡 睇YOUTUBE 吃喝玩樂VLOG會唔會暴動?

有國安法仲洗乜23條
大大本附例三插入嚟，乜都得嘅

廢老上唔同youtube同廢片

快撚啲啦 到時港豬冇得用ig fb sc youtube

呢位燈神同老蕭有得比

快

支那ON撚9就一向， 人類唔滅支就全人類死啦，落地獄慢慢受

2020仲劉兆佳⋯

保皇黨真係呢個漏口佳最黑人憎

玩唔到動森都會嬲到上街

佢做得既, 一定會將之前拖住既一次過做晒架啦

我就係要呢啲

好快只能上百度

就黎連佢地冇得上網鳩叫春

連IG好嬲好嬲都唔俾香港人講

點可以串返佢地

快快快，要嚟點都要嚟
放馬過嚟，香港人會驚咩？

之前啲人仲笑9大陸仔無得打機 而家回力標喇屌 我唔想上youtube fb ig都要vpn呀

腥港人就嚟上網都要翻牆

英文有句妙語，講中晒支共小學生亂象
"I suppose it is tempting, if the only tool you have is a hammer, to treat everything as if it were a nail."
當你只有槌仔一樣工具，你就會當所有東西係釘子。

AV遲下都無得睇

快啦屌！

應該加辣

所有公職人員直系親屬不得持有外國護照

否則成為勾結外國勢力另一個漏洞

快啦屌你老母
支持一國一制呀
邊個驚邊個就唔愛國

一炮過有咩都立哂佢啦

最緊要封whatapps 人人用we7

快！！

唔差在啦
係就快 想睇藍黃兩家一齊嗌好嬲好嬲

佢真係好撚廢

dont make stupid people famous please

我仲想睇AV

呢樣可以同佢賭撚埋條命唔會咁做，正所謂：愛支是工作，愛美是生活

愈醜陋愈好

鬼佬搵錢 理得你咁多
d鬼佬扭下計 中共到俾d 甜頭佢地咪繼續留係到
鬼佬自己有民主自由 佢要民主自由返屋企就有 要搵錢就留係到

迫班冷氣大將軍行出嚟

劉生燈力強？

中共做咩不直接把全套「中國大陸法律」放入去附件三內，洗咩搞噉耐。

好！！

200% Agree
上帝要你滅亡
先要你瘋狂

淨係堆車廠連合資比人偷技術都制 有錢搵佢理撚得你係佢門口生劏一千萬人

come on，唔立正仆街！

係至好我驚佢唔做咋，如果唔係點嚇走外資同港豬

呢隻野幾時比天收

立撚晒佢囉
不如直接取消一國兩制呀

但佢哋要俾老鳳日日問屙尿起左腳定右腳

連登會被封殺？

大佬，真係唔出奇喎
呢道日日討論又港獨又革命又35＋咁
大陸班狗官見到仲唔千方百計禁撚左你咩
差在幾時既姐

好在美國唔俾google鋪條纜黎香港
寧願鋪地震帶

來吧，讓暴風雨來得更猛烈些

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

快啦屌你老母

Push

金融安全

反正都係咪一舖將你變做深圳
因為已經同美國係冇數講㗎啦嘛
咁就唔需要再繼續假惺惺啊
香港亦都冇特別利用價值

佢哋唔係冇前科㗎
上海咪就係咁囉
以前共產黨出現之前嘅上海係好繁榮呀
跟住之後嗰啲人咪走晒落嚟香港囉
而家又要再走多次

唯一要做嘅就係宣布中英聯合聲明係垃圾
咁共產黨就冇法理嘅依據去侵略香港
咁樣去搶番香港
除咗用呢個方法之外
其實真係冇辦法

恭喜

佢條友邊次準

上網反中亂港剁手。
用VPN判終身please.

立啦喂 唔立正契弟

要求中央就金融、健康衛生、網絡安全、技術、食品安全等項目立法

jeng，最好全港所有外資走哂，攬炒

呢條廢柴真係淨係識廢up

係就快啦唔好得個講字

今日已係最佳時機，快啲起埋集中營

日九日係到扮接聖旨

劉兆佳呢條撚樣香港搞成咁佢功不可抹，當中共倒台佢一定要好好同佢清算。

老美不排除 shut down 整個中國 互聯網，

驚你呀